<!-- @format -->

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript. - Если объект (1) явлется прототипом другого объекта (2), то у этого объект (1) будет наследовать свойство от объекта (2), если другое не указано явно.
2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка? - Super вызывает работу родительского класса.
